一大邊d cc最容易靚grade

fm求指教

CCGL9042
輕鬆A

易靚grade仲話你知咩

又係你個shitty神科仔

我派膠啫
Fish man 好似8月尾先reg wor

都要諗定先

唔好周圍同人講 我都未reg到

mark 低先
遲d體下你係咪fake禾